# Proyecto Mintic P71 Grupo 6

## Objetivo

Diseñar e implementar una aplicación web que permita a los campesionos vender sus productos sin intermediarios.

## Diseño de la página

[Link](https://balsamiq.cloud/sk4gxei/p3isjmd/r2278?f=N4IgUiBcAMA0IDkpxAYWfAMhkAhHAsjgFo4DSUA2gLoC%2BQA%3D "Aquí") se puede observar de manera interactiva una primera vista de la aplicación.


